# Асинхронность и многопоточность
chapter_01 - введение в совместное и параллельное программирование
chapter_02 - закон Амдала
chapter_03 - работа с потоками, синхронизация потоков, потоковая обработка очереди
